L’évent se clôture à tout moment, plusieurs motifs :
- annulation
- fin normale
- ...


Avant la clôture :
On donne la visibilité du calque de la soirée :
- publique
- sous demande
- juste les participants


On propose de financer l'application :
- prorata des thunes totales 
- don au choix 
- don moyen pour la taille de la soirée

Lorsque la soirée est clôturé on régule les comptes :
- virements
- dettes
- Crypto monnaie ???
- 